岩岩玩完蒼藍雷霆 好撚頹

點解個結局一集比一集慘
第一集女主冇左身體已經算 第二集連精神都冇埋
點解要係咁攪鳩男主角
不過有啲唔明個結局係點⋯女主個意識係融合左之後即係冇咗定只係沉睡緊
好撚頹呀屌！！！

2都仲未玩爆

隻game其實真係好短

連登冇人玩

明明第2集係解脫+救贖
End已經睇透晒
正太唔亂搞野好難再虐到
阿QA夢果邊仲虐啦